冷氣軍師都要預備做嘢

如果係遊行路線附近街坊
請預備有乜事落街救手足返屋企暫避
避得過今日popo大圍捕
你就救咗手足十年自由加免受酷刑之苦

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

pish

仲可以涼住冷氣上TWITTER做宣傳兵

記得要用TAG